{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 AB풀빌라(키즈,정글짐,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、特定ペンションを除いては入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設では許可されていません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合には全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室を利用する際、個別バーベキュー利用が可能で、グレ及び周辺施設では様々な旅行経験が楽しめます。 各客室にはIPTVとWiFiが設置されていて、スマートな旅行を楽しむことができます。 水泳を楽しみたいなら温水やぬるま湯を利用でき、料金は追加で発生します。 安全な旅行のために必要な常備薬をペンション内に備えておきました。 駐車スペースもありますので、車を利用する方はご利用ください。 キッズのための様々なアミューズメント施設もありますので、お子様と一緒にお楽しみください。 ABキッズプールビラではウェルカムドリンクとウェルカムスナックを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設では許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様には客室と周辺施設を利用する際の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理は安全上の問題で認められていませんし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間や料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間や料金が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室を利用する際に個別バーベキュー利用が可能です。また、グレや周辺施設でも様々な旅行経験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "各客室にはIPTVとWiFiが設置されており、スマートな旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "温水やぬるま湯の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、水泳を楽しみたい方には温水やぬるま湯の利用が可能です。ただし、料金は追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に常備薬はありますか？",
            "answer": "はい、安全な旅行のために必要な常備薬をペンション内に備えておきました。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもありますので、車を利用する方はご利用ください。"
        },
        {
            "question": "子供向けのアミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズのための様々なアミューズメント施設もありますので、お子様と一緒にお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ABキッズプールビラで楽しめる特典はありますか？",
            "answer": "ABキッズプールビラではウェルカムドリンクとウェルカムスナックを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 885
    }
}